鍵盤戰士論點整合!

話說小妹之前見到呢個post:
於是響應手足呼籲, 加入資料整合團隊, 暫時只整理左呢篇

自知不完美, 重有好多需要改善嘅地方, 但係希望可以幫各位鍵盤戰士慳番少少時間, 博多幾個藍絲!!
PS: 而家整理緊二噁英催淚彈相關資料, 希望可以盡快整完

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10